睇左東涌個POST有感而發,平時D狗車拍邊?係咪少一架就少一架,咁以後點運兵??

平時拍狗屋露天定點? 如果夜晚凌晨偷偷地扔野入去會點???

維修麻唔麻煩?

如果以後針對狗車破壞,咁當30%狗車loss,咁係咪狗既運兵能力就損失0%

推

損失30%

聽落有道理

777一早講左全個政府要配合恐怖份子
無車咪用其它部門d車

人地大把錢 而呢啲錢全部都係我地 買多幾部車有幾咁閒

仲有私家車同貨車

佢地可以徵用其他車

問題係買番黎要幾耐,訂造要時間

全港正係衝都有300架

係有d用既！

東涌個班狗好撚乖好撚離地